想食星洲炒米

食

一齊呀

係咪呀 黎搵我啦

今晚食烏冬 有機會先

😱樓豬係咪食左檸檬

想食炒公仔麵

又欺騙我

點解咁講

我都想

樓上食烏冬唔同你食

佢咁靚仔大把兵陪

想食乾燒伊麵

你仲靚仔

硬身唔好食

你又知

想食芝士營多撈

成個連登都知 浮雲哥

自己整都得

有靚女毒絲溝我未

我係靚仔毒巴 幫你唔到

ME

變性幫我

我變！

有女就收撚皮啦臭化閪

你好靚女 收唔收兵

想食屎

你靚仔 ？

要買 唔想出街買

想食咩味

大隻靚仔

做乜撚

靚女濛姐姐又收兵

甜味 唔該

我愛你做我條女好嗎？

又話變性

你話要串架ma

幾時有講過

得你無

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex 唔要變裝 我要求多多 你變身後要色誘我 好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人 要引到我射 變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍 你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得 但係一定要聴話 滿足我 我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋 我like 腳交 乳交 but 做愛一般 我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己 但唔可以 naked, SM, or too wild 你平常係男 = no icon 變身前要講 "我變" 變身後 你係女身男心 但又要特登扮下cute姣D

原來係囂 我記錯

篇野真係痴撚線

好正 痴撚線毒撚

好

ok

溝我未

你講咩呀

啡哥大把兵